分手在雨天 人便掛念從前

岩岩分左

有無分埋右

佢未覆 應該會分埋右

你又分左?

左右都無哂

自斷雙臂?

比人斬左

因咩事?

Chow po

對